今日 我承受兩個打擊 我哭了

我好凍 我好辛苦 我... 唔識表達
我想佢知 但係口講又想佢安心
你知唔知
我好唔憤氣

打篇文俾佢

我諗冇用

邊個佢 小彤？

唔係

唉... 飲醉了

同佢再講下你內心感受啦
你好愛佢？